bb又唔俾我打機 so sad

啱啱坐低想食雞就坐係度霸地盤 好暖
Btw 俾返隻腳我

前鏡影好濛

仲要訓係我個肚腩上面 好過份

我都有個偷窺狂

成日係床下底偷望

訓個陣好得意

識揀一定係訓肚腩

利申 : 主人只會踩鳩我

踩到好痛 仲會咬我

我個隻唔會坐係我身上面...佢揩到我就好地地,我摸下佢就慘叫

我果隻會細細力咬
洗完頭坐喺梳化會成日喺梳化頂用隻手按我個頭

按頭好似好正

又真係幾舒服嘅

我嗰隻屙完屎會揩我塊面

會唔會真係有屎

無屎都有屎漬啦

屙軟便個陣咪仆街

軟便踩上臉真係正呀喂

好靚仔

見過兩隻眼唔同顔色嘅貓 好撚正 好型